曾志豪 美國大選最新形勢。 極端盲撐現像，登粉都有份！ 律政司放生郭偉強的法律錯誤。 差佬清算段崇智。

2020/1107/
曾志豪
美國大選最新形勢。
極端盲撐現像，登粉都有份！
律政司放生郭偉強的法律錯誤。
差佬清算段崇智。

志森與志豪
159K subscribers